求吳浩康先入為主mv女主角叫咩名

K Oten老婆?

眼神唔似

係佢呀

佢老婆好似話被koten害到爭落幾百萬

資料來源？

做補習佬做到佢爭人咁多錢? 佢玩乜撚野

Closed-10,Dec,03*-Tempo女~Cher Ng~吳嘉欣
呢條女拍基本法廣告時索到爆~又有身材
搵左好耐卒之搵倒佢D相~
O係早排17 GAL內本書仔
又係果句,有回應大家又鐘意的話,SCAN埋
其他比大家睇.

中文名: 吳嘉欣
年齡: 21
出生日期 : 1982年1月21日 (水瓶座)
身高: 168cm
體重: 110 lbs
三圍: 32"-24"-34"
學歷: 城大管理科學Yr.2
志願: 空姐 (可以周遊列國)
最愛: 行山,食野,去旅行..(已去過日本,歐洲,美加,泰國...)
難忘經歷: 見到洛杉磯山脈好壯觀,睇到唔想走
最想: 去馬爾代夫,奧地利探險 (遊古堡)
拍拖狀況: 3次,現有男1,初戀於17歲
男友必要條件: 細心,專一,高過自己
一定冇行: 扮野,懶醒,矮過自己
演出經驗: (電視廣告) Tempo紙巾(飾演空姐),基本法,
Ultima II ,金龍船 , 威路士果汁 ,匯豐銀行
(MV) 先入為主-吳浩康

留名待J

要啦